天氣凍到條J縮咗幾倍

而家痾尿都要坐喺到痾，
打算再係咁凍嘅話就索性入女廁

零既十倍 百倍都係零呀

J短都咁多藉口

傻，我長到好似菲利條尾咁

天氣凍，坐喺到痾咪仲辛苦
而家天氣凍，屎都唔想去痾